{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_055810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "김극효묘와 신도비"
    },
    "text": "金グクヒョは朝鮮中期の文臣で、寝るヒミンであり、号はサミダンだ。世子翊衛司瀬間に任命されて、原種功臣になっており、同志ドンリョン府使を務めた。金グクヒョの墓地は京畿道南楊州市に位置しており、政経夫人東莱チョン氏と共に葬られている。墓所には様々な石がいる。1630年に樹立した墓標には花びらが上に向けた花文様とアンサンムンを刻んだ長方形の台石の上にビシンウル上げた。墓にはボクリョンを留め、マンジュソクには花びらが上に向けた花文様を彫刻した。墓地の下にある神道碑にはアンサンムンと波模様を四方に留めており、その上に、大理石で作られた空いたとの履修を上げた。この雨は1647年に建てられたもので、イ・ジョングが建設して、ユシチョンが字を書いた。",
    "QA": [
        {
            "question": "金グクヒョは何時代の文臣でしたか？",
            "answer": "金グクヒョは朝鮮中期の文臣でした。"
        },
        {
            "question": "金グクヒョの号は何でしたか？",
            "answer": "金グクヒョの号はサミダンでした。"
        },
        {
            "question": "金グクヒョはどのような役職に任命されましたか？",
            "answer": "金グクヒョは世子翊衛司瀬間に任命されました。"
        },
        {
            "question": "金グクヒョはどのような功績を残しましたか？",
            "answer": "金グクヒョは原種功臣として活躍しました。"
        },
        {
            "question": "金グクヒョの墓地はどこに位置していますか？",
            "answer": "金グクヒョの墓地は京畿道南楊州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金グクヒョの墓所には何がありますか？",
            "answer": "金グクヒョの墓所には様々な石があります。"
        },
        {
            "question": "1630年に樹立された金グクヒョの墓標には何が刻まれていますか？",
            "answer": "1630年に樹立された金グクヒョの墓標には花びらが上に向けた花文様とアンサンムンが刻まれています。"
        },
        {
            "question": "金グクヒョの墓には何が留められていますか？",
            "answer": "金グクヒョの墓にはボクリョンが留められています。"
        },
        {
            "question": "マンジュソクには何が彫刻されていますか？",
            "answer": "マンジュソクには花びらが上に向けた花文様が彫刻されています。"
        },
        {
            "question": "金グクヒョの墓地の下にある神道碑には何が刻まれていますか？",
            "answer": "金グクヒョの墓地の下にある神道碑にはアンサンムンと波模様が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "神道碑の上に何が上げられていますか？",
            "answer": "神道碑の上には大理石で作られた空いたとの履修が上げられています。"
        },
        {
            "question": "この雨はいつ建てられましたか？",
            "answer": "この雨は1647年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "誰がこの雨を建設し、誰が字を書きましたか？",
            "answer": "この雨はイ・ジョングが建設し、ユシチョンが字を書きました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 446
    }
}